你地會唔會食另一半口水尾？

食親有骨嘅肉，即係魚骨排骨雞翼嗰啲
我男朋友都會話我食得唔乾淨 跟住夾返我食完lur出嚟嘅骨嚟"損"......
我成日話佢核突 但佢又唔介意

利申 我平時會食佢咬過嘅野 但點都唔會食佢lur出嚟嘅野

lur骨

咬過既野會食 但損過既野唔食
咁核凸 點食呀
不如直接吐啖口水比佢

有次撞破條女同隻狗公係張床度攪野，我一怒之下後入左隻狗公，算唔算食口水尾？

平時錫錫都係咁架啦

Gay

正啊

咁你女朋友係唔係奶過個狗公屎眼吖？

香口膠

不了

點解冇人認真答我 你地以為我講笑㗎？

平時口渴飲水都係直接飲佢口入面果D

男朋友成日食我咬過個個位/又話我食過個啲特別好食
食薯條個啲又會隊埋黎，一頭一尾咁邊咬邊食

飲野,咬過可以,但係LUR出黎叫我食就打巴佢嘆下